無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

三世書不會記載
情繫我這半生的最愛

不理它小愛與大愛
人類太過渺小的最愛